# 
# Translators:
# phil_dhis2, 2021
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2021
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2021
# easylin <lin_xd@126.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-29T09:08:15.255Z\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-01 23:39+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Remove access"
msgstr "删除访问权限"

msgid "Not available offline"
msgstr "离线不可用"

msgid "Apply sharing to dashboard visualizations"
msgstr "将共享应用于仪表板可视化"

msgid ""
"{{count}} visualization on this dashboard will potentially get updated "
"sharing settings."
msgid_plural ""
"{{count}} visualization on this dashboard will potentially get updated "
"sharing settings."
msgstr[0] "此仪表板上的所有 {{count}} 个可视化都可能会获得更新的共享设置。"

msgid "These updated sharing settings will apply to {{count}} user or group."
msgid_plural ""
"These updated sharing settings will apply to {{count}} user or group."
msgstr[0] "这些更新的共享设置将应用于 {{count}} 个用户或群组。"

msgid "There are no users, groups or roles to apply sharing settings for."
msgstr "没有可应用共享设置的用户、组或角色。"

msgid ""
"No visualizations were updated because sharing settings are already "
"sufficient."
msgstr "没有更新可视化，因为共享设置已经足够了。"

msgid "Successfully updated sharing for {{count}} visualization."
msgid_plural "Successfully updated sharing for {{count}} visualization."
msgstr[0] "已成功更新 {{count}} 个可视化的共享。"

msgid "{{count}} visualization was updated."
msgid_plural "{{count}} visualization was updated."
msgstr[0] "{{count}} 个可视化已更新。"

msgid "{{count}} visualization already has sufficient sharing settings."
msgid_plural ""
"{{count}} visualization already has sufficient sharing settings."
msgstr[0] "{{count}} 个可视化已经有足够的共享设置。"

msgid ""
"Check that you have permission to change sharing for all visualizations."
msgstr "检查您是否有权更改所有可视化的共享。"

msgid "No visualizations were updated."
msgstr "没有更新可视化。"

msgid "{{count}} visualization was updated"
msgid_plural "{{count}} visualization was updated"
msgstr[0] "{{count}} 个可视化已更新。"

msgid "{{count}} visualization could not be updated."
msgid_plural "{{count}} visualization could not be updated."
msgstr[0] "{{count}} 个可视化无法更新。"

msgid "Apply dashboard sharing settings to visualizations"
msgstr "将仪表板共享设置应用于可视化"

msgid ""
"Applying the same sharing settings makes sure that users, groups and roles "
"that have access to the dashboard also have at least \"View only\" access to"
" its visualizations (charts, tables, maps, event charts, event reports)."
msgstr "应用相同的共享设置可确保有权访问仪表板的用户、组和角色也至少具有对其可视化（图表、表格、地图、事件图表、事件报告）的“仅查看”访问权限。"

msgid ""
"If a user, group, or role already has \"View and edit\" access to a "
"visualization, this won't be reduced to \"View only\". \"All users\" access "
"level won't be updated or changed."
msgstr "如果用户、组或角色已经对可视化具有“查看和编辑”访问权限，则该权限不会简化为“仅查看”。 “所有用户”访问级别不会更新或更改。"

msgid ""
"Applying sharing can't be undone, and needs to done again if new "
"visualizations are added to the dashboard or its sharing settings are "
"changed."
msgstr "应用共享无法撤消，如果新的可视化添加到仪表板或更改其共享设置，则需要再次执行。"

msgid "Updating sharing settings..."
msgstr "正在更新共享设置..."

msgid ""
"There was a problem updating dashboard visualizations. No visualizations "
"were updated. Try again, or contact a system administrator."
msgstr "更新仪表板可视化时出现问题。没有更新可视化。再试一次，或联系系统管理员。"

msgid "Dashboard sharing"
msgstr "仪表板共享"

msgid "Give access to a user, group or role"
msgstr "授予对用户、组或角色的访问权限"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "User, group or role"
msgstr "用户、组或角色"

msgid "Access level"
msgstr "访问等级"

msgid "Select a level"
msgstr "选择一个等级"

msgid "Give access"
msgstr "授予访问权限"

msgid "No access"
msgstr "不能访问"

msgid "Anyone logged in can view"
msgstr "任何登录的人都可以查看"

msgid "Can view"
msgstr "可查看"

msgid "View only"
msgstr "只读"

msgid "Anyone logged in can view and edit"
msgstr "任何登录的人都可以查看和编辑"

msgid "Can view and edit"
msgstr "可以查看和编辑"

msgid "View and edit"
msgstr "查看和编辑"

msgid "Sharing and access: {{- objectName}}"
msgstr "共享和访问：{{- objectName}}"

msgid "Sharing and access"
msgstr "共享和访问"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgid "Users, groups and roles that currently have access"
msgstr "当前具有访问权限的用户、组和角色"

msgid "User / Group / Role"
msgstr "用户/组/角色"

msgid "All users"
msgstr "全部用户"
